<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Alejandro Migueles</title>
    <link>https://alejandromigueles.github.io/my_launchx_blog_AlexMigueles/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Alejandro Migueles</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://alejandromigueles.github.io/my_launchx_blog_AlexMigueles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de Software</title>
      <link>https://alejandromigueles.github.io/my_launchx_blog_AlexMigueles/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://alejandromigueles.github.io/my_launchx_blog_AlexMigueles/posts/intro/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Cultura en el desarrollo de software&amp;rdquo; ¿verdad que suena raro? Pues no tanto, al final de cuentas somos seres humanos y hay que tener ciertas normas, que no necesariamente se escriben en piedra pero respetamos de manera hasta inconsciente. Pero ¿qué caracteristicas debe cumplir el desarrollo de software?. Vamos a escribir un poco mi punto de vista:
-Trabajo colaborativo
Estamos acostumbrados a trabajar cooperativamente, todos nos dividimos parte del trabajo y al final lo juntamos, y claro, en el desarrollo de software esto es algo bastante común, tenemos equipos de trabajo, los de backend, frontend, etc etc, pero&amp;hellip; ¿Es del todo correcto solo juntar las cosas al final sin saber del trabajo de los otros equipos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alejandromigueles.github.io/my_launchx_blog_AlexMigueles/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alejandromigueles.github.io/my_launchx_blog_AlexMigueles/pages/about/</guid>
      <description>¿Quién soy? Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Físico matemático, estudiante eterno y amante de las ciencias Tengo un don para elegir el peor momento y lo aprovecho Si me definiera en una frase sería &amp;ldquo;primero me emociono, luego pienso&amp;rdquo;
 Definitivamente no puedo hablar de mi sin mencionar a Mila y Meri, ellas son mis dos perrijas, se supone que son de raza pug, pero la neta las adoptamos, no las compramos y las adoptamos porque su mamá ya no las quería ni las podía tener.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
